黑警死全家之gay佬警察

黑警Andy Lee日日係facebook屌我哋班撐反送中示威者。
以為自己有幾個臭錢就好威威，成個MK咁曬隻on9錶屌人。
真係未見過d警犬咁撚惡，你咁鍾意中國，不如返去做公安。

好擔心佢身為同性戀又係公務員
會比反同政府 民建聯蔣麗芸同鼠王芬歧視啦

推到佢直翻

咁柒嘅gay佬第一次見

咁撚樣衰，基都冇人肯屌

唔可以放過黑警啊！

佢喺1定0

無腦嘅人幾靚都屌唔落
何況佢係無腦+柒頭

屌佢老母
上次佢煽動大陸人殺死香港人
唔係放過呢條PK嘛